[駿風馳綠尚飛馳]六月十六日沙田日賽十場賽事討論區

雙馳

DLLM條黑鬼都無撚腦..

LM

估中有無得派

貓巴開Post有冇燈力

循例負評

我好撚想喊 7場輸完朝五 留左言話入錢買燈膽 最後鞍歌燈膽二揀一 我又買撚左田雞 我屌 ....

標題馬咪係

一時時

我都比同一個人玩殘兩場

同我上次一樣

賽前鍾意加州，臨場諗清楚閃耀集曬所有有利條件
最後都係要買加州

綠尚嗰場我鐘意繽紛
風馳嗰場有南莊加寶
希望兩場都一Q返

加州我長期買唔落
長期130以上
二班比人撚

講到尾都係運

綠尚談不上信心，希望佢跑得好
風馳一直有係到既手足應該知我勁鍾意呢隻馬
上一場2000無信到佢都入位，1800好似更合腳法
不過唔知點解貝貝試閘

純粹覺得佢四檔可以跟到幾好位
馬狀態其實無問題

不過一入直路能叔大力抽擊加碰碰車，我都知係咁先

賭博當然講運
有時盡人事分析下，等自己樂趣多啲

綠尚飛馳睇下仲係咪條垃圾仔騎先

反田了屌老母 仆街田尾兩場輸我1k....

咁又啱

係 今日先操完

中返我蝦5蚊三重彩

正數揮手

下年可能入返紙迷度優先算了

歡樂豬肝搵邊個大逃呢

佢有啲親生仔馬真係唔會搞事既

醉多福easy汁

次次跑親都請武瘋過黎

唔係搞事
係條友廢

當榮進之光咁跑

想講下醉多福，文家良練咩野馬
呢一兩季成個倉好多馬款都唔差，但係永遠一W起兩W止咁款

艮志騰雲死2次

細馬房子彈慳住用

睇重播力架真係阻一阻十三
明明頭個幾步十三佔先

呢隻我地知死證係咩
但其他D馬

盡開顏

雖然都想屌佢呢隻，但係都唔想咁早怪佢住。
三歲頂磅，死跑法，下年見真章

即係今季再出呢隻唔使買Win

今日有無人一棍勇敢傳說

睇完報名表淨係想賭一隻
睇埋檔位再決定

無一棍
但買左qp 中q

買重wp

爆左缸要唔要觀望一場先

過唔到關
62倍Q射落5場正Q越感膽拖餐跑第3

下季見

下季仲要係潘頓贏 審死佢

馬要七歲先開始好。
清福想要交成績可考慮轉馬房

風馳我知你好鐘意呀
佢出第二場我都有買
上場2000我覺得係仆街隻太傻搞到快左先益左後上
1800我覺得佢ok嘅
具腸就

隻艮志頭痕好似要自己慢放先識贏
有人拍上黎 俾人頂 放唔出就係咁先
睇下肥文帶唔帶到隻野上更高層次

帶唔到

搏佢帶唔到

不久將來都幾大機會變下一個告大力

具腸
扯快啲好呀 益我加寶後上

如果貝貝真係頭痕
用返寶利仲好，熟手熟腳

我上次都覺佢2000未到住
真係少少賺快步速

佢同精益轉去其他大馬房可能唔會咁

係有阻到
但就算唔阻我都覺得係頓贏

咁買法

呢d馬爆完一場會唔會無影

四班一千得隻霸勝,過半係未得既
蓋世之寶成年冇跑

慣左全餐

肥文係其中一個最難賭嘅倉
紅麗舍 摯友無敵爆完隔紗 以前喜多盈
古靈精怪

換個角度 你有無覺得肥文用開邊個搏殺？我真係講唔出
根本係不斷換人 掩揚 換賠率 然後有分利就出擊

不過硬係有馬主鍾意呢啲作風 加上以前呀摩帶過黎一堆線路 應該仲有排玩

難講
全哥啲馬可能keep到嘅
但隻馬應該未熟哂

差啲唔記得左有隻蓋世寶

潘狗都算頭號殺手 你睇下佢一季一w果堆馬

根本試好泥地爆你 贏谷草4.4 田泥56
高手

頭關兩隻

今季多交收

不妨留意肥文用祈禱敦

精明才子 我潘騎就買 潘應該放棄百步穿雲

大熱可重手W
潘羅大熱信心保證

百步89分隨時磅都做唔到

126阿

盡開顏 拖餐
越感 拖餐
2x1 Q 121注買5蚊
有信心真係會10蚊

清 講得幾好
不過有時見到啲唔差既馬比佢撚，又係養馬師一個

佢用祈袍同何妖都驚驚地
輸又唔出奇，殺曬你既時候睇返原來又係有遠績既馬

貓巴開，正皮支持

興爾 精明才子 定 紅衣優駿
綠尚飛馳 定 同歡樂
貓巴 星期六有冇重心
諗住買早飛 wp過關 星期六唔得閒賭即場

最多咪2班尾3班頭馬 一放唔到就p都冇

今季先三歲
又唔好咁快畫死

文家良黎 一班馬都變二班

花柳偉之流 之不過以前跟大摩貨源好啲咁解

潘狗肉緊車輪鞭 vs 韋達 on99 曲尺手

想問下有無巴打中意填飛買馬?
之前都係用apps買 今日玩下填飛 感覺幾好
至少會比用apps果陣認真簡 唔會亂黎

出年
澳洲幫:潘狗 旗袍 (部撚,寶利閪應該都係潘狗d frd)
南非幫:十三 田雞 張敬軒 新黑鬼 皇天擊殺
不如加多個華將幫 柒俊 楊霸天 神童蔡 蘇狄雄 何妖 火車潘 東東 黃俊 吳長進 大師兄

數漏浩南哥

下年韋達係咪取代牙拉個位

連續兩日輸尻曬500

四巴 生日玩得開心啲
預早講生日快樂

勝利巴

所有馬我都未睇晨操，當然我睇操都好水皮，加陣用既定印象去講
興爾都有啲鍾意，記得上次有巴打睇好呢隻，我自己話睇多場。上一場應該試中跑法，今次可能都drop住跑，qpq/大彩池都無得唔包。如果臨場fit到好似琴晚快樂神駒咁就添小小p
咁講硬淨一定係才子同紅衣
紅衣上次放頭係咪少少跑錯呢
才子上次大外檔有啲難道，擺後咗格

綠尚純粹想佢跑得好，未知進度如何
同歡樂有少少失望咗，加陣1400好過1200，反而用返啲硬功騎師應該仲好

白朱又一排無見

我頓搏馬型到

中曬咪唔on9
收十幾廿萬

睇下自己有無過關運
我就真係無同埋鍾意睇臨場行圈
所以買即場算

華將幫都入曬唔同派
睇走勢楠dee蔡頭火車都跟咗頓了

何妖 寶利 沈拿好似好老友

我好少睇晨操 btw 麻煩哂 詳盡分析
贏多D

大家研究下交流下姐
興爾唯一叫起緊有走勢，跑得少，體力充沛，加埋磅輕，唔買都要留意下。

一出買完 已經無買過佢 只限留意

d馬咁打法 好易俾佢打傷

所以John size ppg無潘頓份

如果擺見習生就三班先 隻馬唔係見習生操控到
不過老苗自視甚高 心意難測 都係要睇飛

應該係三派
澳系 潘狗 旗袍 蔡頭 細潘 楠DEE 狄狄仔 霸天
南非 無腦 張敬軒 新南非仔 柒俊
ON9 POLI 部撚 沈拿 何妖

而似乎ON9一黨比較同澳系親
仲有線路獨立既十三都係同澳系有計傾

剩返既係唔知埋唔埋到堆既皇天辣殺

心慷慨擺大ching要去馬了嗎

歡樂豬肝放阿般

潘又坐住 3W
大仆街手馬好弱，唔駛點睇

何妖係潘系

奇怪寶利唔騎

大逃戰略

兩兄弟俾哂阿般

團結精神同志同道合叫有少少睇頭
其他都好一般

我頓手馬真係好少少

係呢兩匹

成組都唔知做乜

迫人買返力架

何妖好多馬騎
蔡頭都有幾隻唔錯

咁即係POLI 一黨會同大番打龍通

其實好易睇

多謝貓

正如我講，黎緊各方面都有大D既整合，
一些騎師好似重生左，另一些好似已半執包袱

大摩個仔用藥比人停牌

好聲行喇

志同道合 3歲2班1600
好少馬贏到。。

Poli一黨好似好少埋Q
多數做cover比自己友去
佢地呢黨人勝在全部有分頭既

綠仔

明月千里

我楠唔駕自由旺轉好友無敵

第九口潘孖寶

侄仔黎

咁算唔曲尺手
狀元才料係咁多但醉多福係上緊
輸都冇計啦

歡樂豬肝阿般會唔會唔放
然後跟馬唔識跑

電子大師有冇理由初出即贏 跟住一場都冇先
我不嬲唔追佢D馬..even艮志騰雲都冇
除左一隻開懷大少 點知又冇左
揀佢D九唔搭八冷P好過
瀟洒王子打疊兩場上名

好怕跑到一半出現唔想見到鏡頭

電子大師，紅海威真係打曬問號
笑春風，紅麗舍都係要搞呢搞路先突然嬴返，之後再無影

瀟灑王子同叫雞健康叫好叻，起碼有打疊

佢明顯無去盡 知唔夠醉酒佬打

明月要光榮退役呀

都好嘅 比肥鬼燉返兩三場又黎過

垃圾填貸安

落四班跑乜都贏

落到四班一定好多花款
放啲人上去輸下先

好似戰神福仔咁 燉燉下唔知去左邊

一落班有班底實冇分頭
鳩跑幾場換賠率

貓巴 風馳好彩Poly騎
白旗唔係Poly換左桑拿信心大增

我覺得韋達已經發揮得隻馬好好

歡樂之光一定放啦，應該正常步速比駿風馳追一段

不過...
屌 肥麥又搞花晨
駿風馳好地地轉咩配備 B1/CP-

頭場撐牙拉

希望佢唔好搞鳩好吉利

去到盡 知隻馬無

你地都幾早度定

垃圾騎師 不了

有冇人留意正陽清風？ 年衫

我 防止自己追數每次都手劃

發覺力架贏左場john size 考牌戰之後又打回原形

星期六D馬水到

朝五晚九 熟識既nigga返來了

星期六 買哂3隻frankel仔

條撚樣真係廢

條友真係唔識架喎

雪茄佬嗰隻上次有d走勢就即刻搵阿般

都要阿般肯騎既 佢肯就即係

連p 都無，真係搞笑

佢冇p先好 有隻99倍第3 fat fat

韋達
24 30 29 356

R2 自動波
R3 福穎
R4 安喜
R5 悅裕
R7 威風霸皇
R10 綠勇士

悅裕

結論
買

呢條友 季初尚算正氣
去到中後期辣殺

其實都唔太關事
6x57只不過係6x63飛6場單頭
斷一關條6x57已經變5x26
先輸31注飛
但仲未計到你淨低既5關追唔追到57注

學上面巴打話齋
揀2-3場重心出黎賭 加大注碼
好過你咁樣先贏幾十蚊

冇信心就單場雞仔注當睇馬

11 S414 精壯神駿 12 116 蘇狄雄 (-2) 高伯新

屌 又來了

有D人好興未賭先輸幾百注架
不過人地自稱大把錢輸得起
我D廢J輸唔起 咪要左計右計慳注數囉
邊夠人地四重彩兩隻複膽拖六七隻勁

請記住大運舞台，贏馬神器 唔係一落班就得

大運舞台輸黃俊

屌 班華將跟唔同大佬邊有出頭之日 趁出年走咁多人 快d重整旗鼓 做最大勢力 反正華將幫咁多人 唔係驚佢澳洲幫呀?

最大搏失勢力？

最大do something勢力

d毛色咁撚樣

可能都唔想跑

幸運美金 B1
晨操試閘好似未用過
呢隻放得蝗俊上去都係減磅擺前走啦，有分頭會心動
二班不足，三班穩住既馬

雖然黃俊本身柒 又唔好瀨哂佢
馬已退化 減多啲分先

到唔do時就永遠跑後兩個名次

睇飛先決定吧。

好難搞

容癌又係狗嚟
Keep馬有一手
又係要睇心意邊場去

咁真心想請教嚟緊 有3場 想買wp過關
有2場想買2隻 一場想買3隻
點穿最好 我覺得一關入面要多1，
2隻 一贏唔到 就算得個披 都會好傷
究竟點買最好呢

真 古古惑惑咁

西人一個,初出新馬幾十倍入來,之後就輸

今季嗰兩隻嘉應乜乜

第二隻賺慢步速姐，實力唔強

多得某些馬房
張福元名句第二次出賽併發症
今年又多翻

唔好話請教 大家交流

如果一場入面 w既範圍去到3隻 我就寧願個場唔買w 除非好冷
因為w得一注收錢 買三碰w即係先輸兩注
當開隻8倍w 即係30蚊投注收80 其實即係兩倍幾
個值博率就會偏低
何況你想過關 每多一注就會乘大好多 就會有好多必然輸既注數
舉例w3串1 兩關2隻一關3隻 已經12注 即係先輸11注
如果你120蚊投注 咁叻過曬三關收240 其實都只係兩倍回報

所以如果真係有咁情況 而又真係縮窄唔到個範圍
不如試下三隻個場買單頭 唔過關
淨低兩隻w2x1 p2x1 分開過 唔好混合過
呢個會係我既策略

呢句先俾有線活化左一次

張福元最出名都係勉強提供

見到上面有人提過紅麗舍
今次唔係祈禱轉何妖 似做野 ?

唔會再追 文家良同葉楚航兩大古惑練馬垃圾買親都包頭

呢d仆街馬房冇返廿幾倍都唔屌

文家良正仆街 垃圾馬房

電子大師初出贏完 收皮到依家

到有2 30倍又會彈出黎

崔佛好慘

學野襯e家

馬房手足要開飯我明
但係連一隻招牌馬都冇

奠雷拉個屎忽究竟咩構造

非死即傷

言重言重
大家一齊討論 一齊贏錢

因為小弟都係新手 成日贏就贏幾十 輸就幾百咁

潘頓三寶

有人話百步用郭能做乜9
其實慎防底出

拉叔手馬應該要4w 了

回頭是岸喇 仲迷拉... 佢有2W已經超額啦 唔使學日文啊?

試過買兩注w收曬

呢D鴻運當頭就唔同講法啦

點都隊爆size隻馬啦

果隻同志應該係叻馬黎 不過所託非人
即管睇睇今場點樣發揮 會唔會又捉唔住

踏雪名駒

佢最鐘意跑得好嗰陣轉配備

gay馬

做咩轉藍字

慘了

德國巴

遠古時期既鷹之團

文家良跑出當抽水算
真係記得老母b話 贏完等下季啦

雅士谷賽期 大量貨等香港馬主掃

人地用到77 88 先賣出黎 傻閪馬主爭住要

總係有錢做傻事
不過總會有一兩匹好既黎到

我真係屌你老母大仆街。。。

跑埋星期六 一星期無馬跑

大仆街同潘狗d鞭成日都會咁
好撚重手

買兩次兩次都又扮塞車又扮廢 屌

韋達2W1P

係大仆街啲入彎壓埋去

抵隻騰雲係咁輸心都涼哂 抵撚死

葉呂達
文我老豆都係同一句
贏左得啖笑 輸左唔洗屌

日日睇雅士谷

戴圖理大發神威
英國韋達

轉運

無馬跑

迷達仲要轉

一棍毆落偶像天下第一到

lm

留名睇又柒

我覺得頓啲鞭係密，比節奏隻馬，未至於去到重。
你睇佢打鞭個幅度，其實用唔到好多力。

綠仔(去馬)，部撚嗰啲就重
一個側撚曬身殺人咁打。另一個下下過頭鞭，好似隻馬差佢幾百萬咁款

魏德禮雪花蓋頂

呢排成日彈出彈入
條數大上大落
冇咩點留名

你之前品題隻興爾
今次應該會買

潘車輪鞭幾好睇 13笑唔駛點打都有又好睇 綠仔係佢差人幾百粒所以打到隻馬開花

綠仔去詠彩賓周嗰陣
側哂身曲到成條蟲咁

運財童子出面殺哂果次都勁啦

請珍惜柏寶 下季見唔到佢

嗰次我有份 25倍W

呢場最後一望空到先都好狠
仲要比楠DEE殺

有巴打問先講下個睇法
QPQ要包，但唔係膽材

專登睇返條片
好特別既騎式

頓一定會比曬準備隻馬，頭一次一定係兩三鞭掃掃下
見唔少騎師一落就重鞭抽擊

韋達曲尺手

戰利品行過聰明才智

最後果幾步d鞭聲大聲到呢

講起就火
宜家好多騎師唔識夾韁繩同鞭
隻馬出灣未平衡就打鞭
有更甚者唔夠手力 一係控制唔到隻馬 一係用死力拉死隻馬個口
而呢兩個情況下隻馬都會斜跑/閃
更嚴重就係騎壞隻馬個口/打壞心智
有啲馬一打就閃 例如喜蓮彩星 赤兔寶駒就係例子
而
而幸福分享個口亦係告東尼倉口小數咁差

柏葛

莫雷拉

佢輸咗望住出面想殺咗楠dee咁款

部能果啲睇見都覺得痛

找緊數但搏失比人劏左

但都係7鞭以內姐

雖然我呢場賭佢wp但都笑左出黎 過完終點怒脾出面

何妖唔要繽紛駿驥，反而要同馬房既塑料喜

星期六跑馬既話 腎dee先機係咪星期四晚就有

係

兩隻都唔要

印象深刻
因為上一場話得事跑第四披都無
呢場落曬飛但比楠dee殺咗

多謝分析 我再諗諗佢
講得啱 有時要多隻 個本太大
仲要過關.. 賭馬真係唔係咁易

星期六睇怕要買定早飛

踏雪名狗點輸 我諗唔到

飛都未開就gel

一棍

咪又係12檔番哂黎

我自己通常都係買wp
有時有信心會買下qp/q 2×1
三注過三注 一係鐵角一係一拖三
熱熱地廿倍射廿倍都爽架

場場買一隻冷wp

買連贏多，有信心又冷就WP

諗真啲

雷閪估俄佬贏

點會冇披呀踏雪名駒今日

莫雷拉喎

中馬 要中冷馬

希望進展到唔使場場買， 真係搵到值／抵先買。

老老實實

如果場場馬都中應該可以唔洗返工
一日睇中玩兩至四場，大棍啲仲好
當然有時手風好順真係可以場場中
呢啲就個人衡量

個人衰到PK果陣
真係可以買P狂開4444

綠寶去馬搏極都只係將隻馬俾多少少，而唔係轉彎入彎出腳搞到傷囉

呢樣真 有時無運無得拗頸

牙街谷中急灣壓埋去竹山

買馬策略?
早飛買冷馬W或WP三串七 四串十一 四串十五囉
過關盡量每關都係一兩隻以內
臨場先買qqp
三重彩呀大彩池少買

最緊要限注
每日買幾多要限住
加注最多係加你當日然果啲
好似星期三中左既qp 咪尾場輸落禾道駒咁
埋單仲然隻快樂魔王
當你限制左注碼，你就自然會轉策略買岩你自己既策略

買得最多孖寶
成績還可以
有時兩隻過兩隻
貪佢如果頭關中叫糊的話下場就可以唔洗再落注 減本
如果下場臨場睇中邊隻(除叫糊兩隻)就再用佢孖寶射下一場

睇返瓜皇凌雨D片
點解霍四五以前可以練到呢D世界級馬王
但而家可以4455到咁

因為呢隻堅係勁 比杜鵬志騎同霍老練都可以贏埋杜拜 比其他人接手仲得了既

仲要咁多傷都咁堅

瓜皇

瓜重鯪雨

近得老巫多

又提起傷心事,個場買佢贏差少少

我主席獎天下為攻行頭
btw兩個case唔太一樣..好難比較
旺蝦王都仲係3歲 仲可以好大進步
天下為攻破谷草紀錄個場大熟大勇
咁秤就梗係天下為攻個場勁好多啦

反而係潘同蔡都要頭痕...都唔知D配搭點好
如果旺蝦王下季證明可以上GROUP 咁就最少有BTC,ivictory, 旺蝦王,翻翻 四隻
4隻有3隻ZAC贏過 但BTC又好似下季會再進
諗到佢兩個頭都爆

應該又好似今年咁 分豬肉

有冇人覺得下星期會賭到不見天日

龍舟掛鼓

不賭波的

賭波起了機 聽日有本了

睇完馬直落睇波

踏雪名駒會唔會一出閘就係1,3檔夾落去？

總覺得悅裕同綠尚飛馳會再一次後上不及

多數係

紅麗舍
比我贏一次啊 一次咁多

星期六一棍毆落我道

今季個QUOTA用左喇

入返個place都好啊

白路J長

係囉 都係想擺返小小 之後我會放低架啦

攞

呢組咁水 真係好難會輸
唔通韋達綠勇士底出咩

今季贏果場贏得都幾靚
俾返少少真係夠曬

綠帽士就難D
睇下同線有無冷馬換左人加強配搭先

近兩三場都好似無跑過咁 一味玩塞車就收工

冷門我會要心中有您
初出塞塞下無咩點騎都追得唔錯
雖然冇乜騎 但末段全組第二快 變速力幾強
末段快過 輝煌星
外地都係中置後追贏千四 我都係等緊佢增程
應該會小注追到有為止

又骨髓 ?

唔好咁快唱熱啦

！唔買！

呢隻係幾有潛力啊 但係柏寶13檔頂磅
有啲怕佢埋唔到全程外叠入直路唔見左影

有賠率咪小注試下位置
柏寶係危D架喇...賠率包埋

南莊加寶同白鷺飛翔整條2x3其實都有得諗
但係感覺未必有分頭

C+3啤酒園唔怕蝕

好彩柏寶全日得兩隻 呢場小注都可以
佢去馬嘅機會都大啲

最記得田泰安騎我飛左去握手位過終點

綠仔唔係騎私家馬我都唔太敢買

勤工獎:運財童子
然後下季同jumbo一樣退役

再講就熱嫁喇

Jumbo

熱門2串3 不如唔過關
我當兩隻都3倍 每注10蚊
2x3 = $10x3 + $10x3 + $10x3x3 = $150
2x1 = $30x3x3 = $270
兩樣都係付出咁多本 如果你輸得起個本既 點解唔串1/直接頭關單頭

輸哂佢幾百注實中

串*

唔扔咁出實有p

重點係仲要ascot,我諗起都覺得癲

悅裕 達少咪再玩野

不要試探Lionel

剛剛差D三隻糯米雞，會唔會滯。

"吓你地覺得好多咩? 教主一注平注都幾萬啦
係你地D窮撚先覺得多 "

ALL IN

阿根廷世界盃冠軍

1蚊跟都肉赤啊我呢啲窮撚

零蚊出手

踏雪名駒 2.9 2.9

都驚驚地

應該會塞 馬群拉唔散

就咁計馬，三歲PPG 132磅初跑千六，要贏難度都大。

頭三場毫無意慾買馬

Hi

一棍邊隻

紅麗舍有欄多數發揮唔錯
不過晨操同季中銳時睇好似差少少咁同埋換咗何妖

韋達無乜心水
福穎霍老同佢
自動波覺得佢無料到
安喜睇下佢咩環境先
悦裕呂達
綠勇士

勉強要得落
悦裕
安喜

其他

我仲未知你重心

福穎要留意

我快活谷先識贏錢
沙田jump

聽日閘前再算
好多場都skip

聽日買咩記得講低聲

韋達2字馬過關p

唔好偷買其他陰鳩我

覺得李易達有d景轟
又要護級又俾達仔騎

雄偉飛龍 大紅包
比哂d傻閪騎

何文配
我想本利歸還

以柔制剛

忍下先

廿幾倍W

有飛到就買
無飛就不了

呢個馬房都咪話唔驚，不過隻馬同我幾有緣，都係要睇埋行圈再算。

馬房手足要搵食

有報紙影到十三同神仙傾左好耐計

上次慘叫左舉世無雙,今次唔知收埋定再近d

韋達想R我馬

Daddy
比馬楠DEE未

頭三場唯一想買呢隻
上一次過終點勁到呢

本利歸還

偷唔到好撚慘

馬克之光
但個賠率⋯

Size 唔係又同達仔復合下嘩

你巧開針喎

熱得太離譜

楠仔啲騎功好似好左 定係我錯覺 竟然識用車輪鞭

難小小

又黎

縮係後面,望腳

幾時俾牙達考過個牌

上季都識用了，今季更加成熟

Daddy快啲比馬佢跑

我都想

上次激死我
偷唔到雞走晒光

收到

屌 韋達幾時彈左隻威風霸皇出黎
呢隻要了

你徒弟識馬過你
隻威風霸皇一俾韋達跑3場 1W2P

今次好多人都關注
包括我

同運財1000串qpq
和味

直屌W

達少去馬果時真係有料到

頭場正陽清風咁熱會唔會係新連華生輝

星期三谷草尾個幾場 幾快埋欄

谷草之王

我都有緣。。。。

無份

原來今晚拍賣

厲害了，我的達

屌，睇錯咗今晚柏寶

要小心容狗同黃俊呢個古怪組合

今晚柏寶去甩牌

我都以為打錯

如果用田會瞓身，不過而家貝湯美都要要。

信是有緣

無馬俾你騎啊（設計對白）

會唔會已彎

你幫我含，我咪俾馬你騎囉

Same

勉強提供一棍馬

ok

昨日係post都講過呢隻馬
我都認為B1或者會省得起擺前走
二班不足，三班有餘既馬

補充多句
不過真係唔敢一棍，最多QPQ雞注要返

不了

一陣又自由旺殺哂

上一次弱組三班，隻馬一埋唔到欄，個頭都側側地，好想搵欄咁。

今次呢組水平叫正常返少少，無減磅，無欄，咁都殺到真係

呢場我都係想要返十三

等陣十三虛火 又殺哂賭仔

個分有D盡...呢組有唔少馬可以殺佢
我最多拖

btw今晚知舍一周同世界盃撞時間
歡迎大家黎傾馬呀

頂盡五隻

正路要樂滿家，馬房急需搶成績，鬥志鮮明。
輸比薪強勇駿，一而再嬴你好運多嬴，賽績最強。
外內欄都跑過比你睇。

係囉 樂滿家績咁惡
亮先生重新做好 大閘拍跳又上力
幸運美金又減磅
威風霸皇我真係麻麻

13隻ok?

聽日只會玩

原來fifi姐跟埋老千去日本

3場GI deal

我未度啊 亮先生都幾好 另外兩隻 一個唔中意騎師 一個唔中意馬房

蘋 果 頭 條 ： 巴 基 之 星 同 父 Lot 9 勢 成 搶 手 貨
【 本 報 訊 】 香 港 賽 馬 會 將 於 今 晚 7 時 4 5 分 ， 在 沙 田 馬 場 馬 匹 亮 相 圈 舉 行 2 0 1 8 年 第 二 輪 香 港 國 際 馬 匹 拍 賣 會 （ 6 月 ） ， 馬 會 網 將 現 場 直 播 整 個 拍 賣 會 過 程 。 今 次 拍 賣 馬 中 ， 馬 會 成 本 價 最 貴 是 3 1 9 萬 來 自 法 國 的 沙 色 閹 馬 lot 9 ， 此 駒 與 應 屆 女 皇 盃 盟 主 「 巴 基 之 星 」 同 父 。

上 次 在 三 月 份 舉 行 的 香 港 國 際 馬 匹 拍 賣 會 ， 2 6 匹 推 出 競 投 的 拍 賣 馬 悉 數 售 出 。 而 今 次 拍 賣 會 的 馬 匹 均 為 三 歲 閹 馬 。 馬 會 國 際 馬 匹 拍 賣 會 高 級 經 理 黎 卓 時 說 ： 「 今 次 拍 賣 馬 匹 在 這 額 外 的 三 個 月 裏 已 大 有 進 步 。 lot 9 就 是 典 型 例 子 ， 倘 若 我 們 於 三 月 份 就 將 牠 推 出 拍 賣 ， 你 會 看 到 一 匹 體 型 碩 大 、 體 力 不 足 且 欠 缺 成 熟 的 馬 。 現 在 的 牠 卻 截 然 不 同 ， 堪 稱 型 格 出 眾 ， 這 就 是 多 三 個 月 時 間 的 分 別 。 」 lot 9 與 前 年 馬 會 出 售 的 拍 賣 馬 身 價 6 0 0 萬 的 「 巴 基 之 星 」 同 父 ， 後 駒 至 今 出 賽 1 6 次 獲 五 冠 五 亞 ， 累 積 獎 金 逾 3 , 5 0 0 萬 。

此 外 ， 今 次 拍 賣 會 還 有 一 些 新 晉 種 馬 的 子 嗣 ， 如 父 系 Camacho 的 lot 7 號 拍 賣 馬 及 父 系 「 吉 利 軟 件 」 （ Kallisto ） 的 lot 1 5 。 黎 卓 時 表 示 ： 「 lot 1 5 拍 賣 馬 可 說 是 歷 來 首 匹 在 港 出 現 的 『 吉 利 軟 件 』 子 嗣 ， 以 外 形 而 論 ， 確 是 一 匹 駿 馬 ， 悅 目 吸 引 。 牠 合 跑 1 6 0 0 米 至 2 0 0 0 米 途 程 ， 牠 定 會 成 為 一 匹 良 駒 。 」

在 今 年 三 月 的 拍 賣 會 中 ， Holy Roman Emperor 子 嗣 更 以 破 紀 錄 的 拍 賣 價 1 , 1 0 0 萬 港 元 成 交 。 該 駒 是 1 7 年 葉 森 打 吡 大 賽 盟 主 「 巨 鷹 拍 翼 」 同 母 弟 弟 ， 現 已 命 名 為 「 電 路 一 號 」 。 今 次 拍 賣 會 中 lot 1 及 lot 1 6 父 系 均 是 Holy Roman Emperor 。

■Lot 9（灰馬）血統優良，將來可能是另一匹灰色神獸。

紅衣優駿黎香港66分
上一手季尾減到53分 高PPG 1分咁大把
而家係92分 今季4W 1Q 1P 1F 升左39分
同PP初黎報到比較都升左26分
問：上一手做緊乜野

等冷食

你等得，個馬主都唔等得啦

莫雷拉說：「我確信『巴基之星』總有一天會奪得一級賽冠軍，這只是時間問題。只要牠獲得發揮機會，加上本身的條件，便會水到渠成。『巴基之星』過往在一些競爭激烈的賽事都有突出表現。我非常滿意牠上仗休後復出的表現，這亦印證了我對牠的甚高評價是正確的。」

幾有先見之明
只可惜隻馬就係唔肯騎你

NO NEEDS NEVER (IRE) 絕不需要 (愛)

騎王
雷1.8 潘1.9

quote錯

乜撚嘢垃圾譯名

點譯到咁柒

泡泡達人

紅衣優駿有10倍

上次錯左大籐王的人有福了

this is 范高爾

我頓三寶

范高爾仔仔一q返

香港跑馬，強如馬王都要敗係底出之下

底出之王淒涼佬

大眾精英又有靚檔 但係呢個騎師

幸運精選獨贏飛打到9.4,但位置有5

同佢講你迷韋達既 佢就知你有眼光自動獻身

邊間 未投

蔡俊燈大字標題 綠尚飛馳

三班會唔會唔掂

完了吧

標準猴王殺低閃擊ok

不了

標準本身都麻麻地

四選之內

13少烿同佢串Q

分分鐘4,5場都係

容癌

求眾大神心水

呢隻初出果場我中四重彩 會追到佢贏

拍賣會全部都係公公

salad BB

一千萬

幸運骰 同 嬴風雲 係補出
要小心戰意

沙拉主持

係得香港跑,閹都係遲早問題

急口令咁

呢隻兩球買返黎

2 比較普通

對比返1號 隻2號好緊張周身郁 血統都無隻1咁好

駿風馳又來料

其實而家百四萬買隻馬好平

泥地好極只要仲喺HK就無咩出路啦
依家有隻巴基跑得叻就成日提住隻馬係拍賣會出黎

之前仲係好爸爸提左好多年

買隻有績PP諗住跑打吡既 冇十球都炆

暫時都係1號好D

呢隻冇人要

新劍二十

氣氛好靜下
可能個個睇波

在港同父子嗣最叻已經係牛精叻仔 梗係嚇走人

24萬歐元買入,百三萬賣,蝕好多

隻6號爽啊 個個爭住要

沙田 星期六 16/06/2018
騎師王
10 [郭能]@150
14 [其他騎師]@200

隻隻都咁低價
掛住睇波定上屆真係太差？
我覺得其實lot1幾好

好似話有電視機

係好好,百幾萬實回本

隻6比預期冷淡

隻6咁抵屌都無人要 發生咩事

好靜,又平,反映經濟差?

好似除咗隻1 隻隻蝕咁

70萬

呢隻又蝕30萬

7號 70萬

9,睇下點

啲傻西應該鳩搶呢隻？

冇人買,笑死

係咪班人太窮出唔起錢買先搞到咁冷清咁低價

雖然唔同色,但平咁多估唔到。

覺得要買既一早係上一輪買左

都唔至於咁低掛

頭先好似見到雪茄佬

咁奇奇怪怪 我覺得應該要幾高價果D反而平價賣出 唔起眼果D竟然以較高價賣到

我見今次好多起價好低

用過第2個拍賣法算啦 由超高價一直減 第一個話要既就成交
依家差唔多隻隻低價蝕本賣出咁肉酸

咩事 睇波冇追

SALAD BB: 巨鷹拍翼既子嗣

第一輪賺水魚d錢第二輪蝕返哂

可能真係關經濟事,尤其是大陸

無野做

場波好悶

投到6號嗰班馬主有隻野養係肥鬼度

支持牙達

知舍一週黎啦

悅裕p

3歲13X磅跑1600 好大挑戰

好似冇隻過300萬

有p收貨 呢隻

咁樣買p 2x3 好咩？

各位馬po手足
我無辦法同大家繼續玩馬仔了
祝各會員年年正數

下
點解
做咩事。。。

唔好問啦

?

世界盃揭幕戰尋晚正式上演，同時《東方日報》由騎師隊、文傑隊同港超評述隊火拼嘅世盃估王擂台亦都正式展開。尋晚三隊不約而同揀咗主辦國俄羅斯贏波，結果主隊果然大勝5-0而回，三隊齊齊無驚無險成功得手。

去到世界盃嘅第二日，可能莫雷拉認為上次貼俄羅斯太過容易，所以今日除咗重心推介埃及打和烏拉圭之外，仲同時分享晒三場賽事佢嘅預計比數，果然藝高人膽大！其中埃及對烏拉圭，佢就認為會1-1打和；至於摩洛哥對伊朗，雷神就覺得摩洛哥可以輕勝2-0；另外今晚嘅焦點大戰雙牙對決，莫雷拉就覺得西班牙技高一籌，最終能以2-0擊敗葡萄牙。

莫雷拉推介:
埃及1-1烏拉圭
摩洛哥2-0伊朗
葡萄牙0-2西班牙

乜馬會可以比騎師比貼士咩

希望係小事
以後事事順利啦

而家先知有世界盃 ICON

中埋都唔夠輸

Take care

乜事

比老婆斬左手指?

寧願係咁
好過其他唔好既事

take care
有緣會再係連登見

嘩, 咩事 ?

雖然唔知咩事
但都祝巴打你一切順利呀

蝕到咁嘅

巴基之星前年 好似600萬, 呢隻(lot 9) 280萬就得 ?

全部都跌

賽馬事務執行總監夏定安表示：「馬會舉辦馬匹拍賣會的唯一目的，是為馬主提供機會購入優質佳駟，賺錢與否並非考慮因素。今個拍賣會是首次限制只予自購新馬進口許可證（PPG）的持有人或PPG籤後備持有人參與競投，設定此條件是已預計會大為影響售價。下季馬會也將舉辦兩次拍賣會，但除了原有的3月拍賣會之外，另一次拍賣會舉行的時間或會否限制，則再行研究。」Lot9這匹平價版「巴基之星」成交價為280萬元，由綠駿團體投得，將交由葉楚航訓練。

優質佳駟

下年馬會唔敢入貴貨了.

可能環球經濟問題，照計呢一lot馬問題不大。

自己想掠水但係掠唔到
拍賣馬實質又唔係多"優質佳駟"

係咪D支那豪客無癮了

新種嗰兩隻低價唔出奇嘅
但HRE Sham OR Pins呢啲都300以下真係估唔到

btw綠草如欣個馬主終於有新血
綠草初出我已經揀中
之後唔係傷左 又去左肥鬼燉壞埋
應該可以跑得好好

另一次拍賣會舉行的時間或會否限制

咁既結果, 實唔限啦.

唔得多過得囉

隻電路賺左幾多？

LOT9比埋入錯行即係玩完 我會比較憧憬隻LOT6

咁就玩完

咁講真D好野馬販實打死都唔賣嫁啦
拍賣會出過最好既都係好爸爸同埋罷跑仔

牛精叻仔都算係咁
上過二班有七球幾

跟john size買馬仲好

仲有隻杜友砌到盡贏一哩既星運爵士

之前一次拍賣馬會咩成績 ?

一定係

跟淒涼佬買北半球馬
死都唔好跟大魔買馬

要幾耐先出到隻佳龍狗

下一世

大魔今季D兩歲都OK
係跟佢買PP就搵笨柒

到時一陣間又發覺原來又係早熟早殘種黎

識貨

聽日好似有啲可以水泥gel既熱門

係size度用完就轉去羅記搵第二春

求心水

精明才子 gel定

我就唔咁快gel住
有紅衣優駿 興爾

正常條track有得追下，我都係要呢三隻。

呢隻不了
凱旋星光都輸

THIS IS 蔡約翰

白鷺J長

我頓同力架真係兩個極端既發揮

有腦同無腦既分別

Frankel ! 買哂3隻frankel仔

兩歲澳紐野，分分鐘第二隻海翡翠

大摩PPG不嬲唔得，今年連PP都死埋，邊個仲同佢買貴馬?

呢排參與世界盃無時間睇馬 都係跟下各位巴打心水算

剛睇完牙朗個場,精彩

牙朗個人表演 班豬隊友

牙朗痴撚線

牙朗救左我兩命 半全場主和

要咗下盤咋

頭場正陽天風？

我要了

新馬打王牌

第六場泥地d馬好平均

閃擊 歡樂 星運 金地 電玩

贏霸勝

信是有緣定蓮華生輝呢？

第一隻刪電玩

星運 阿頓

如果前面放唔快 隨時玩變奏
入到直路步大力雄 成班後上馬追都追唔切
腎仔再嗌金地飛客飛緊上離都無用

金地飛客騎落去田泰安，唔爆呀

今日天氣又幾好喎

入正直路 歡樂一生咬住仲未散
星運判官唔要入面移出去 用啱度力爆架la
精算閃擊愈騎愈無

最後一百米 星運判官贏梗呢場賽事
中間電玩皇者 外面金地飛客呢個時候先飛上離

哎呀 精算閃擊墮馬ar 十幾隻馬踩曬落去 molamola

興爾身價差唔多十球

咁奀唔叻得去邊

其實好好奇d勁嘅ppg幾錢買返黎
興惑 明月千里 佳龍駒個d

贏場垃圾三級賽又十球
香港馬主錢真易搵

買咗$10 6環

大摩死好命，昆士蘭打吡十年都唔會出隻好野
佳龍駒2歲form唔會好貴啫

聽講今年昆士蘭打吡冠軍已經叫緊十五球

唔係呀，香港馬主咁鍾意做水魚

明月千里之後，水魚們年年都搶，搏有多隻明月千里

都係賭架jer 乜馬都好 最緊要唔好入錯馬房

肥

精算八方 蔡約翰 踱步 沙田 飛機場 飛機場 踱步 (黃皓楠) H

勇闖者 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (黃皓楠)

架勢 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (黃皓楠)

嘩 罕見畫面 唔通上位?

下季主帥

今日要拉唔要頓了 點睇

分餅仔
一個人點食得晒呀

13少 浩南 田雞

神仙好少搵騎師操馬架喎

楠dee

蔡daddy識波

祝你好運

豬多過贏

Sorry直接咗

比你估到仲係john size咩

你最易估

楠有蔡daddy照住，下年冠軍騎師

D幾廿分係手既PPG 搵毒男擺前跟好位 直路俾落去 又贏

上星期三搵人考牌都知你啲野啦

各位手足請珍惜最後7個賽日

原來得返7個賽日

屌 琴晚兩隊閪牙清撚左我戶口

終於仲有七日就唔使見到廢____。

你好快會掛住佢

一路都無
永遠都無

好想入馬會做操盤手

r1 2 5 6 11

一路好走

西班牙上盤針咗

下盤 水泥gel

好想一棍新馬
但個騎師

有冇all in

潘狗一定係冠軍 以佢性格唔會拋離太多場。今日最少拉停四隻

大家好

莎拉讀我留言

夠數就do stg

雷狗隨時得返1－2隻送行馬

快利勉強提供

頭場

真係驚險嘅一晚 成世仔第一次有會死嘅感覺

大把子彈

咩事
咁嚴重呀

咩事

世盃害人，影響一生
各位巴打小注怡情好喇

過到關就好

唔使行政拘留14日就好

今日第9場我又要出場啦 睇住我點一放到底啦

Same road

真一哥

諗過 但重磅 + 個分差唔多
咁熱最驚有人會do sth

連埋今日 8 個

不過今日好難玩

琴晚死左啦

踏雪名騎

琴晚韋達踢完世界杯 今日狀態如何

尋晚中3x7
不過烏龜走盤射落去 提子又贏一半

兩隊閪牙 輸光了

你呀哥話唔得閒上你身幫你跑喎，等跑包尾啦

大口狗強陣

場G1原來細佬跑

換阿哥都唔掂（已灣）

頭場湯米仔咁熱？

新蓮華生輝

阿哥終於放暑假 唔駛揹133跑G3做淒涼馬

我屌你老巫

俾老巫講中

負負得正

隻馬幾好

大家想唔想要燈水 ？

頭場有冇人買蓋世寶?

係啊係啊屌
老巫又話穩陣介紹我去 話條女騎功勁過頓我先心郁郁咋

鬥燈唔會勁過我

開波

緊穩陣,成日有公安去
保安一定做得好好

叫雞？

大摩呢期冇得用藥 佢d馬唔駛買

嗱,我地係舒筋
只不過咁啱內容有下半身運動

撻你朵比左個八折我
之後佢話你成日一除就射無鬼用

邊間

我彪哥黎

佢話你一揼就射wo

鬥早洩比賽

你講大話啦我琴日都未沖涼就有公安啦
都唔知係咪你報串

Poli有冇做過騎豬王

原來因爲叫雞健康

別認真
但琴晚我真係差啲仆街死就真嘅

蔡俊kai 精選 - 陸上飛馳

上次佢又係捧呢隻

仆街又燈

馬場有個大仆街,佢個名叫做蔡俊佳

第一場就do sth

寶利騎王

今日骨髓強勢

5 個款好靚，純睇樣一定靚過2

但個騎師個款唔靚

成年冇出仲要B2

冇打針wo

呢組水準太差，搏佢好過

缺課缺到呢

如果係91倍既話我真係會搏下

QPQ9>10 12

爆完方sir追寶尾

雖然馬膽要左霸勝 但其實真係唔係咁穩

希望開個頭糊
2>6 9 5

5-8位置

今日黎講 佢已經算好穩

/ R 1 霸勝 / 煲仔飯 / 92 / 7 0 2 0 2 / 3
/ R 1 霸勝 / 四連環 / 86 / 5 3 2 0 1 / 5
/ R 1 霸勝 / 羅承傑 / 78 / 5 1 3 0 2 / 7
/ R 1 霸勝 / 鄭恩地 / 66 / 4 1 3 1 2 / 9
/ R 1 霸勝 / 仙人求 / 58 / 4 1 1 1 4 / 11
/ R 1 霸勝 / #清純學生妹 / 56 / 3 0 5 1 1 / 13

頭場不賭便是羊

第一場迷下拉 睇佢今日去唔去

頭場爆冷

2號一棍有無問題

上次谷草頭場好多人又話頓133不了
尾場頓131又話不了

頭場就all in左霸勝 一輸全日唔洗玩

有禮咩
係就係缺過課 同組睇落冇乜邊隻似樣咁

allin5 是否不智

你今日手馬有機會贏返一兩場

1.8 唔通大注咩 因為我覺得飛雲騅有得挑戰佢

1.8倍

J2又揀哂四大熱門

2太熱要都要5

頭場可以賭10蚊算 QP2,12

蓮華生輝

岩呀

蓋世寶吊老母

霸勝 win 啦
呢場佢真係冇對手
加上佢有同C朗一樣既鬥心

Win得

貝貝

鬥心好重要
你睇下C朗琴日發揮真係超水準

專騎馬王

Gel

屌你老母咪燈

等到尾場先出手

我豐好難捉路 半冷先去馬

三四重彩行頭

貝湯美

皇天擊殺啦

綠格了

牙田又99倍

佢今日全部都半冷

買咗少少5W

真係唔洗諗

巨腸

是日賽事心水

R1 1 勝利寶石
R2 3 自動波
R3 5 舉世無雙
R4 11繽紛駿驥
R5 1 悅裕
R6 10金地飛客
R7 8 威風霸皇
R8 7 鑲白旗
R9 12南莊加寶
R10 2 白鷺飛翔

潘頓

肥鬼隻馬又無
奸撚到

真係do something
第四

蓋世寶

死肥鬼

外欄場地咁爛頂

牙肥 1.8倍想引笑咩

真係冇霸勝
點都唔值1.8倍

仲諗住牙潘今日ko牙拉

都話架啦

睇死肥鬼條路

沉船

蓋世之寶

真係其他交唔到水準

瀋頓

唔緊要
頭場輸左姐
仲有 9場

蓋清

冇人要雷狗就

想支持呀拉買唔切

跑唔出咪唔值囉
就係咁

霸勝有事

屌你 大番拉馬
隻馬上緊拉停佢

肥鬼

買左三重2 5 10
中！

中

個p好好分

上星期三又唔見你咁講

入錯行都敢買既抵死

雷拉會戰勝歸來 雷拉會戰勝歸來

輕鬆gel

150打左幾鞭冇反應先收手

諗住都唔要霸勝
要返勝利寶石
點知整隻蓋世老母
有禮2.0

騙局

終於唔洗屌老母

2第4

點解我要慳20蚊 用左霸勝做膽

潘豬王 收皮了

all in左

第一場就do

因為有料就唔反得
咁利雲度夫斯基都應該無人反
二五仔

今日仲有一大堆全熱門
小心啲

一蚊不買入錯行

我睇似霸勝無

5.6.10互串gel

蓮華生

點會 佢要騎無馬佢騎唔起 想唔想騎啫

提提大家，我係喪彪
諗住改名轉運
屌 點知又輸

大番造馬比大仆街領冠軍

個名唔夠喪點贏牙

星期三先贏完一隻133，一隻131

正解

Diu 走啦

蔡明紹你跌鞭...

蔡頭
原來用手打左咁耐

屌 原來係...

正陽清風隻馬未識留力

原來彪哥

佢唔識騎輕磅先真，好少見佢夠膽騎低分馬，成日霸高分騎

唔怪得2第四啦
有大佬係到

幾好馬

Yes 死潘狗一定係唔想騎低分馬特登食到咁能肥

哩隻同旺蝦王比
點都係蝦仔抵，計馬房

但兩隻都係唔會買

型格靚

高班馬同低班馬比
You win

龜頭腎都大熱

好靚樣

應該有好多人, 堅持今日一元不買莫雷拉

又黎料

轉個頭 大仆街一日贏8場 反先騎師榜

燈彪

潘頓133 每次騎盃賽都贏 自己諗啦

大龍騰抵玩

依家講兩隻馬值唔值，梗係比賠率理撚場馬高班定低班

你高班馬唔買冷門？

發下夢好 啱啱黎就做到 將走之人仲同你搏命？

雷

留返心力時間學日文仲好

有冇link可以電腦睇？

下次三重心水 12 6 8

2.7倍騎師王已入

話之佢贏哂10場
頭三名佢又唔會霸哂全部三個

天賜寶有得輸？
C+3 田草，放頭馬，黃金一檔
加上頭場輸左俾阿拉，一定更加刺激我頓既鬥心

天賜寶win
3.9倍 真心抵買
真係唔洗諗

今次冇老點

真跑得

彪哥呢場泥地呀 走啦

R2 1,5

田泥泥

好彩未買

買咗天腸寶既手足可以撕飛

所以咪話You win囉，仲想點

要4定6好？ 買p

買左潘騎王讓多場了

可以飛走1號了

笑撚左田草

谷草啊

照舊gel開果隻會贏

氹仔馬場黎

大地和平！

彪哥打錯字啫

石哥打王牌
佢敢唔敢do sth

只要係四隻腳既
就算係老虎都可以do比你睇

潘騎王抵買到
2.7倍

RIP

係呀
泥地仲抵買啦
sure win

連狗垃圾黎又死ser

好準備定 POST 2 喇

屌你老母臭閪

越睇越亂

彪哥死撚開啦

我估我老點你咩
我自己都買左佢win
大家同一條船

田草

屌你老母

彪哥咁認真分析都俾人屌 第一日賭馬

好彩未買
咁博爆冷好過了

[八十八十志同道合]六月十六日田草十場賽事討論區I

Post 2

大龍騰

第二場 會唔會不賭便是羊

博吓自動波

大龍騰 又贏

隻隻都得咁

討論區I ?

今日難搞到唔係幾想買
淨係小注幾隻自己鐘意嘅馬算

踏雪名駒回撚到

4

貓巴仲記得巧揀動

Molamola

2,4,7,11

崔佛同大鞭撚

連贏位置Q ，天賜寶拖埋 大龍騰

快d開過 POST 2 啦, 討論區 II

文家 率何妖害人

Diu

1/6/11

6,8

哇 好近

有得影

好撚激烈

偷偷地買了牙街

又雷閪潘狗

兩大高手好撚精彩

鬥得好睇

[八十八十志同道合]六月十六日田草十場賽事討論區II

LIHKG @ Android

係嘅係嘅
開返岩

雷狗

潘狗贏運

雷閪少有影相影贏喎

我頓最後D車輪鞭

都係頓贏

都係1:1

屌 牙拉影輸

頓好波

平頭

皇天擊殺飲茶等位？

雷閪抵啦

收錢

尋晚有西班牙鬥葡萄牙
今日天賜寶鬥踏雪名駒
好睇

好睇

頂得住但死腳

牙街影輸

頓呢場真係出盡功力
咁頭先霸勝係點

仆街史卓豐 真係例牌蝕位係後面

133大戰113

隻馬冇

睇黎轉運了

跑咩

我個w

1 12 8 6

輸轉彎, 一個內欄, 一個外叠

之前輸左49場？